【突發】Modern Warfare 2 重製版即日推出

不過共雪不了，大家得個知字就算

屌你正啊喂

唉屌，可惜係共雪出

4k版No Russian

暴雪不了

正

ghost 同 roach?

咁快出到既

btw想1,2,3同5 高清/重制